人紅是非多，就好似我咁 成日俾人負皮

慘豬...

鬼叫你成日伏人

正皮補血

蘭

衰婆..

點呀點點

哼..

下啫係點

想食嘢

想結婚

同邊個

未搵到

羊b

羊b勁cool

真

Mo

Come

Gchi

蘭，呢度is連登，唔使太緊張正負皮